［技能發動］執到隻盲左嘅樹蛙點救佢好

公司咩都冇得個紙箱，唔知點幫到佢
Google 似係呢隻斑腿泛樹蛙。

唔知有冇人可以話我知點幫到佢

補圖

盲左 ? 細菌感染？

似俾人整到，有血嘅。
唔知點解喺我地盤出現左

好核突放咗佢啦

樓主好人有好報

靜養等佢自己好返，但係野生嘅通常都有寄生蟲細菌， 有一定機率暴斃。（有養爬蟲經驗

揾個精靈球入起佢

我依定喺地盤咩都冇，點可以俾佢休養到？
我希望可以搵個合適嘅地方放生佢啦

畀水佢，唔好水喉水，要隔一晚夜先
買棵水草畀佢做岸
買包蟋蟀毛畀佢食
以上可以係金魚街買到

金魚街同人講想買套樹蛙缸

好， 咁我陣間食飯就去買！

真係想養咁喎

希望救佢一命咋，如果拎返屋企又會驚啲貓搞佢
又或者養住喺地盤先

樹蛙要食蟲嫁喎
你養住佢得唔得閒搞嫁
定係放走好d

餵都有時間嘅，當然如果佢可以回歸大自然最好啦
會唔會等佢隻眼傷口好返先放會好啲？
我就係想睇下大家有咩意見 ？

上網睇d人話樹蛙都養到好幾年
最好有心理準備先

買個養魚嗰啲大膠盒， 一小包蛙泥，蟲可以買蟋蟀或者麥皮蟲， 推介黑蟋， 唔會嘈而且少跳，麥皮蟲價格便宜量多，然後求其喺地下執笠木畀佢爬下，記住野生好易死

多謝你呀，即係依家我放生佢基本上係送佢死
咁我照你方法盡人事試下啦！

暫時買左泥同蟋蟀俾佢
但佢仲未肯食野